##### src/main/resources/files zawiera 3 pliki z danymi potrzebne do przeprowadzenia eksploracji: 
1. asocjacja.txt
2. klasyfikacja.txt
3. segmentacja.txt

## 1. Asocjacja

#### Znajdź najczęściej kupowany zbiór produktów

## 2. Klasyfikacja

#### Plik klasyfikacja.txt zawiera dane kredytobiorców w kolejności: 
##### Imię, nazwisko, płeć, wykształcenie, wysokość zarobków, przedział wiekowy oraz czy spłacił kredyt. 

#### Trzeba oszacować czy dwie poniższe osoby spłacą kredyt.

##### Zenek Zenkowski MEZCZYZNA NISKIE PODSTAWOWE BEZROBOTNY powyzej_60
##### Zenobia Zenkowska KOBIETA WYSOKIE WYZSZE UMOWA_NA_CZAS_NIEOKRESLONY od_30_do_40

## 3. Segmentacja

##### podziel punkty na kilka obszarów w przestrzeni 5 wymiarowej